美劇 CBS《Evil 邪惡異象》靈異現象 還是 科學巧合？

美劇 CBS《Evil 邪惡異象》靈異現象 還是 科學巧合？
Michael Emerson將回歸CBS，主演正在開發的劇集。宅總飾演的角色叫湯森醫生，是個看上去非常和善、值得信任的人，是一起大屠殺案件的專家證人。但是，外表是具有欺騙性的，他很可能是一個邪惡的頭領，操控著一幫信徒執行可怕的謀殺計劃......正派男女主由Katja Herbers和Mike Colter扮演。這部劇是《傲骨賢妻》的Robert和Michelle King夫婦開發的

CBS的新劇《Evil邪惡異象》EP01
女主角克里斯汀是心理學家
指證連環殺人犯奧森
其在犯案期間blacked out了的證供不可信
辯方卻突然提出他們的專家證人
湯森醫生 指出奧森他有齊惡靈附身的症狀
克里斯汀念出天主經 使奧森突然發狂施襲
然後克里斯汀聯同天主教教會調查人員
展開科學與靈異角度的調查
究竟奧森是瘋了還是得了精神病？

連環殺人狂自稱鬼上身 是邪靈附身還是精神病?《邪惡異象》01

你第日先推啦

Grace from Westworld
睇左頭兩集，好似麻麻，之後會唔會好返d？